新彊集會將會激嬲中共，失去中國人支持

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

最怕佢唔嬲

呢個唔介意 一早得罪左

［極重要］咪撚推哩個po！！害死手足！！

更加應該要得罪佢哋， 冇中共嘅中國人都可以搞搞震冇幫襯

唔好落中共面啦

講到十月一賀佢老母唔會得罪中共咁

樓主係5毛list內 拉

好

啱，唔好因小失大，顧掂自己先

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

落中共面有無幫助先? 例如扔國旗, 扔墨汁, 今日睇, 一定弊多於利羅. 羅到滿足感, 但比中共做文宣, 海外國內大陸人盲目撐中共搞香港支持者. 中間得到乜野實質好處?

如果落中共面有實質幫助, 利多於弊就做, 唔係就唔做.

師兄所言甚是
不如攪返個淘寶京東感謝爆買日黎支持支共人民

所有反共既活動都會支持
容共的就不了

拉

重末出達頼同雪山獅子旗

中共唔激激邊個